一人幾個知自己大個既時刻

食野唔再食哂
唔夾硬食
因為你知道
就算你夾硬食哂面前個碟
d酒店食肆舖頭一桶桶咁倒

係街見到正女
唔單止起痰
仲有一絲妒忌
唔抵得佢生得靚
人生咁易過

唔再check銀行結餘
要就攞黎洗
知自己唔會買樓
唔會買車
今日着得暖食得飽
就過埋今日先

習慣一個人食飯

扑野唔用套

親人過身

你d例子好幼稚喎

食野要食哂係品格，食唔哂唔好叫咁多
你齌睇人表面就覺得人地人生好容易？人地經歷過d咩你知幾多？
今朝有酒今朝醉，你好快變麥難民

agger

生日唔再開心
因為冇乜特別

買野唔特別睇價錢
唔再驚老母